[好pure好true呀]有冇人覺得片入面嗰個miss好gfable

2：00，簡直有戀愛嘅感覺

傻下傻下咁，好得意呀

抱左孫未

好想講笑話俾佢聽，睇佢個傻笑樣